====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au sud , la transformation de la route nationale 186 , lui donnant des caractéristiques auto-routières , la création de l ' autoroute du Sud-Ouest et la reprise simultanée du réseau secondaire , doteront notamment les secteurs de Meudon , Clamart , Châtillon , Bagneux , Fontenay-aux-Roses et Sceaux d ' une infrastructure nouvelle de circulation à l ' échelle des besoins .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

